第一次拍拖..但男朋友係住劏房..

今次係我第一次拍拖..因為男朋友幾高大靚仔, 學識又高 , 講野都斯斯文文 , 但拍左兩個月之後 , 我話諗住去佢屋企玩（其實大家都明想做咩） , 點知佢唔肯 , 我就好奇怪 , 點解送上門都唔要? 問左佢好多次 , 最後搞到我發脾氣佢先肯坦白 , 原來佢同屋企人罵左架 , 而家係住緊深水埗果d一百尺既劏房...

連一個人生活都成問題 , 仲點帶我上去玩 , 其實聽到既時候我真係嚇左跳 , 我自己家景雖然唔算好 , 但都算七八百尺 , 一家三口加一隻狗 , 真係冇諗過竟然有差唔多年紀既人會住咁細既地方...而家好大打擊 , 都唔知同佢繼續一唔一齊好..

拍拖兩個月就自動送上門比人破處

7分

請善用起底功能

又係邊到抄番黎

包養埋

直接中出即飛啦

唔識做假膠就唔好獻醜啦

自己都住得700呎有咩資格嫌棄人

發覺每次睇親e d野

9成9都係男扮女

700 呎都好意思講？
我屋企隻狗，間狗屋都唔止700 呎啦
死臭雞

Gay

讓你條仔畀我

差d咩

其實好正常

邊個話第一次拍拖就係破處

起底 假膠 block

罵架